成個波台烏煙瘴氣亂七八糟九唔搭八咁做乜事！

冇你既事啦
你出返去啦